为期三天的冬季杯赛将于周五开始，随后是男子高级小组赛的第一天，随后是女子高级小组赛的周六，这不会对2021年奥运会代表团的组成产生直接影响。 对于缺乏竞争的美国体操运动员来说，冬季杯将衡量他们参加奥运会的准备程度 
 奥运会的准备工作将于4月5日至13日继续进行，届时将在欧洲进行两场友谊赛，对手将是对手。 USWNT秀肌肉，击败阿根廷赢得她相信杯，6-0 Steven Goff, 2021年2月25日华盛顿邮报 
 奥运会只有20个名额，比世界杯少3个，像马卡里奥和皮尔斯这样的球员需要充分利用他们的机会。 罗斯·拉维尔带领美国女子国家队在她相信杯上战胜加拿大，史蒂芬·戈夫，2021年2月19日华盛顿邮报 
 在《跑步者的世界》的一篇文章中，你提到在你生命的这个阶段重新开始跑步给了你追求“未完成的事业”的机会，而成为奥运代表队一直是你作为一名跑步者的终极愿望。 为什么跑步最快的业余爱好者刚刚成为专业|Martin Fritz Huber | 2021年2月14日|Outside Online 
 那时我就知道，这件事不可能不出现在奥运会舞台上。 霹雳舞是如何从80年代的流行文化跨越到奥林匹克舞台的|Rick Maese | 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 奥运会拳击手吉列尔莫·里冈多克斯(Guillermo Rigondeux)叛逃后，他的家人经历了某种形式的国内流亡。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 在奥运供应墨西哥:烹饪书，33美元有什么比真正的墨西哥食物更好的吗? 《每日野兽》2014年节日礼物指南:送给你生命中的安东尼·波登 
 这位41岁的女子称，她是在Tinder上认识这位奥运冠军的，两人坠入爱河。 独家报道:迈克尔·菲尔普斯自称的双性人女友，泰勒·莉安·钱德勒，告诉了所有的奥罗拉·斯诺，2014年11月26日，每日野兽 
 七年来，我们为孩子们做了很多，把奥运会带到这个国家。 普京的冰球朋友告诉所有:斯拉瓦·费迪索夫谈“红军”，苏联怀旧，以及普京的动力是什么 
 安迪·约翰斯设计了这些环节，我们在奥林匹克工作室录制。 当加里·赖特遇到乔治·哈里森:织梦人，约翰和洋子，和更多|加里·赖特| 2014年9月29日 
 Pointsman很可能在未来数周内继续出现在奥运纸币上。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第93卷，1887年9月24日|各种 
 有一天，第欧根尼听到传令官公布说，第欧根尼在奥运会上征服了人类。 伟大的男人和著名的女人。 卷3共8 |各种 
 当他12岁的时候，泽特把他送到了魏玛的奥林匹克运动会，在那里他取得了显著的进步。 一些犹太人基督见证人|牧师。 a·伯恩斯坦最初 
 这个亚种是从华盛顿的奥林匹克半岛命名的。 北美部分啮齿类动物的分类与地理分布探讨|E。 雷蒙德·霍尔 
 图240所示为奥林匹斯山中的一间小木屋，但它只是一间普通的美国小木屋，有晃动的屋顶，没有窗户。 避难所，棚屋和棚屋|华盛顿 胡子